美股認真討論區 MLXVI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

BB兩日四成 WTF

石囝不空 台積無底

今晚食咩好？

BB，啪啪啪，BB，啪啪啪

bb大船起航

石家莊被滅 第2天

BB

Set咗10蚊bb比上車費，入唔到就開盤不問價

記得貼圖

肥牛滾湯海鮮湯鍋

ARKX

今晚睇睇 小注玩下

賺左6倍仲叫人上

BB Gme Mvis
點解d細股升到傻撚左
差sabr

比你講咗先

wsb

Tsm冇事喇石仔

BB is my bbbbbb

係呀隻野有將來做投影 10倍股100蚊自己dd下

買500 股 bb支持下首船

契媽都買PLTR同LMT, 係咪代表應該高J

BB咩新聞都冇 ，做乜升咁多

好快落返120 接石仔上路

Lmt琴日諗住入仲諗開唔開孖
睇黎佢好快入adbe

諗住會熔
個倉仲係綠

新聞應該係用黎出貨用

NVDA又就快回到525啦

盤前溶
盤中窮

叫左你地530 以上要放

幾時幫我隻nakd

tsm 災

貼定先

麻麻地哦

咁你不如上reddit跟佢哋賭

仆你地個街 仲講緊石仔

下周即將正式上任的拜登，公布了一項規模達到1.9萬億美元的刺激計劃，旨在挽救新冠病毒肆虐下的美國經濟。

如果國會通過，該計劃將向美國家庭提供1萬億美元，包括向所有美國人直接髮放1400美元。

此外，計劃中還有4150億美元用於抗擊疫情，4400億美元用於救助小企業。

o個位師兄翻得教會多，係咁上下

新手一問
點解BB 正股升，call唔識升嘅

Bb隨時今晚20+wsb威力太強

係就fat fat

切勿賭身家...

tesla熔左咁大件事，無人care

唔驚啦 我6.x 個期開倉leap call

Reddit 左癌傻散大船：
GME
BB

張10蚊call唔知今日升幾多倍呢 利申 非未日 3月call黎

買乜都好 千祈唔好買中資

bilibili ?

入咗bili nio futu
得bili正氣少少

龍到咁，仲有咩可以買
前日放咗bb，勁後悔

Nio

琴晚高追咗幾張leap
買pltr就好了

幾時開會決議？

洗唔洗咁早呀

石囝壓價

呢度冇人會可憐買支概既人

futu應該仲有得上如果佢可以擴展去外國

Donald Trump has taken a final swipe at China and its biggest companies, imposing more sanctions and investment bans in his last days of office.

Nine Chinese firms have been added to the Pentagon's blacklist of alleged ties to the Chinese military, including phone maker Xiaomi.

His latest round of restrictions announced on Thursday affect, among others, China's oil giant CNOOC and Xiaomi, which in November surpassed Apple to become the world's third-biggest smartphone manufacturer.

時間值扣晒

殺60call姐
下星期升返

50 萬倉入得 20 股bb
知錯

輸死

Afrm

賣左手機技術專利權比華為 不過剩係賣好少 唔係好值得升四成 11蚊-12蚊 我自己會走 等佢回番去8-9蚊先再入 佢賣完專利會有更多錢去發展佢自動駕駛 方向正確 佢依家都唔做手機囉 手機技術可以賣到好價拎番d流動現金 負債比又減少左 所以琴日比人拉番上9蚊係好合理 多左筆錢市值應該大左 股價要跟升 但你話升到12蚊我覺得過左火

睇下1030幾多先
驚佢高過30

其他賺咗又唔計

盤前冇option 期權要等開市先會行 恭喜你一開市就大賺

AMD

買晒3A
Aapl nvda amzn

一開盤要開15 call

BILI 可以渣住睇定先 過幾個月返港股IPO又炒一輪

3t 保平安

BB上20蚊啦 成3000股

幫你日日豬

想請問ib 盤前落盤要點落, 頭先已經用market 價但都pending 緊

好期待，我張10c 0129

食左先講 唔睇佢囉 等佢跌番8-9蚊再睇

3t我都有
Intc pltr tsm

電動輪椅

咁高追
停一停諗一諗好喎

炒消息無問題
一係當vc咁玩囉 不成功但成仁

咁快走驚你後悔

NVDA 都叫A

mvis
軍方眼鏡

買定m記加大gel頭

隻AVAV 仲諗住慢慢升 一晚就升爆

要禁outside regular trading hours
急嘅就直接入ask price

巴打你用邊間？
有埋itm睇又幾好

尋日入左一陣數錢

依家上船趕唔到

Td

上邊隻船

你個m記都幾大下

大户

bb

應該係
Aapl
Amzn
Amd

身高近190！地表最帥和尚袈裟下藏八塊肌 狂吸84萬粉

型撚到

無事既
最多開leap

唔怪得我一禁market 就冇左outside rth..
thx

今日bb好似好齊人

呢到大把巴打勁
我儲返黎咋

+0.12%

盤前盤後好似一定要limit

我覺得唔好高J啦咁快升左咁多 搵下隻好過 越高J風險越大

個layout唔錯
仲要跟股票group起啲option
Ib散開晒

都係 失去理性好大鑊
miss 左其實係咩原因升

一陣上20蚊就後悔 我會極少倉位參與

今晚係咪冇人gel veri啦
個個gel bb

講緊邊隻

好似話搞電動車OS 市場宜家一聽到電動車三隻字就唔理性咁瘋狂追

要追都追Tesla啦 龍頭股

未走。

咁多人想高追
BB今晚又收割

十二月頭一役

tws都可以group by underlying
不過冇咁靚

mvis

應許之地

Tws好難用
唔識set佢啲function layout

淨係用最基本功能

睇開啲
美股周圍都係寶
無奈錢太少

唔驚 揸翻一年半載先

有冇咁誇，但琴日加唔多

萬六蚊成本賺左九千 夠啦

控制注碼啦 我就寧願賺少D都好過蝕錢 始終真係好高位 公司財務又唔算靚仔

呢隻好野嚟 一直傳緊同Amazon 有合作
定Amazon想uavs 做技術支援
睇好會上15蚊
利申：冇錢入貨

BB咁快就玩完
$11都守唔到

真 雖然佢有齊啲功能 但好多都收得好埋 要慢慢摸
最常用係what if同埋跟kelvin no砌咗一版用嚟睇option
平時都係用mosaic

支牛就咪撚貼到咁大張啦

What if咩function？
睇option果個有冇教學link?

全部都有

呢隻係自己幾鐘意 覺得佢中概得黎其實食晒亞洲好大部份market 升既空間仲好大
之前40蚊都諗住入 但嗰時all in晒其他冇錢買

各位契仔又數錢啦

0.65 入過

4x入過 某日 中概被洗倉走晒 執唔到石仔

講一兩句就跟 當我係小西巴咁勁咩

齊齊整整一齊閪冧

爭啲發達

美國人8點先開始allin,咁心急點玩美囡呀?

唔係all in呢d股好難

各位早晨
好耐冇見

呢個M記仲大

冇錯penny stock一日上落20% 冇信心一早走左

再絲話有一萬股
未財自到都賺大錢（如果揸住）

嘩bb痴撚咗線
唔夠貨呀

冚家平安set：

Elon Papa
Cathie 契媽
黑莓 BB

最後再加多個 廢老

棄養廢老

8 張BB CALL 坐㺫2022年定今晚食左先

毒撚市場d錢好易賺

點可以唔飲可樂

校長

等睇bb沉船
咁多人貼倉

今晚成晚都睇人gel bb

最緊要連郡齊齊整整

隻狗官又dq多個老師

校～長～早晨～～

Devin巴打

好掛住你

謝巴打

習大遠巴打

校長早晨

沉咪沉, 驚閪

50張

地球好危險

黑田巴打早晨

天津驚傳3款雪糕驗出武肺病毒 已售出2747箱

各位有無買mask on口罩

原來連登bb 大船準備開定BB 苦主區

今晚連郡又多一批財自了
可惜我冇入貨

騷尼雀巴打
我都係

有Cathie就夠

康華巴打早晨

估計：
今晚十二點前BB狂gel
之前回返就有一班高追嘅叫春
之後越跌越有還原基本步
大家一齊守喪

得8張CALL, delta得550, 點財自

出面好多人都追佐

0.35一張, 2千鎂都冇
每人個倉ge大細同風險唔同

但大推買支概嘅契媽

呢度係咪變左wsb

真係唔驚俾人Binc

校長早 好耐無見了

bb 乜7消息都冇就升左40%，你買埋我個份

冇持有bb既今晚係咪應該早d訓

馬騮巴打早晨
近排玩邊幾隻

持有嘅都係

唔洗啦 我幫一眾爸打開定先

Bb大船係咪準備沉啦

繼續印錢炒
準備下輪執錢

係喎 已經21年 以為係leaps

準備好下年燒cert
預左美股牛到納30000

邊隻？

新手 想問買咩可以年年100% profit

消息

無貨表示今晚睇bb大船既巴打財自

通常咁多人gel都無乜好結果
利申：重倉

大貓買美股一睇就知大戶

聽講好多巴打sqqq sh財自左

我信我隻nakd一樣得

串到

Super QQQ!

LEAPS有咁平就好囉0.35一張LEAPS真正刀仔鋸大樹
之前先鋸左QQQJ

本身坐住貨嗰啲根本一定唔會出事

以前倉底而家轉左IB

有預感我啲 BB call 應該今晚冇運行

Tsm終於綠番好感動

暫時成交量仲係少過12月好多

但個倉繼續紅

石囝今晚點睇

唔係坐到200先放咩 有排都未到200唔洗睇啦

仙股豪股其實計返, 可能安全過未日option??
起碼可以坐同點都有返少少淨, 前提係liquidity夠高

哇今晚發發了

你唔係del app下年睇咩

Blackberry CEO

我睇牛牛咋嘛

$BB

The power of memes

原來佢都買唔到PS5. 罪大屌你老母

大家不如唔好GEL咁行住?

真係唔好唔信邪

我地好弱都無人改短片

妖到癲！

冇事架

BB弱到完全升唔起

咁你自己睇下港股個堆仙股囉

得一百股BB
今晚飯盒可以加多個餸

Tsla又崩

全線滅

老實講，PS5 暫時都無咩game,好唔吸引

校長好耐無見

Bb放唔放好

坐到2023

有profit？

有啦 均價$7咋嘛

冇玩港女

隨時變下隻tsla

大家唔好燈

吹大咗

做淡慘過做雞！驚閪呀！？

BB 7.5 3000股
好想放

拒絕支概股

叫麵神講幾句先啦

我覺得可以拿翻個本跟住由得D profit升空

玩返PS4啲game, 起碼load得快啲
PS4冇換SSD

WSB robinhood邊有咁早起身

下隻AMD有可能

支概 中出即飛短炒都得掛？

輸6000鎂面不改容
買隻500gb ssd 60鎂計住計住

盤已崩

問題係PS 4 呢輪 都無咩正game

未開市已經好眼瞓

溶呀

毒撚唔敢出街

用左名巴打好耐冇見

邊隻

校長miss you
近況好嗎學校係咪好多野做

台大電末日救石

年輕人買埋咁撚多 amazon shop se 9988 同我講買野要出街

依加先追bb係咪on9?

BB上20無問題啦

升咁多點做苦主

日日都大成交 買賣

elonmush巴打
搞咩上下晝返玩死人

校長
偷食單野有冇咩新進展

又狂沽台電

校長好耐冇見
呢排係咪忙到hi hi

仲玩緊人中0, 未爆機, 掛住玩支線同小遊戲
後面有極1極2排緊隊等玩

校長係時候屌屌隻MA

高J 奶野在此

校長ＧＯＯＤ ＭＯＲＮＩＮＧ

換左貨好耐

你唔係毒撚你唔識, bilibili幾年前比中共查水錶，展現完強大求生意志賣屎忽先保得住間公司
二次元係意識形態滲透既最佳工具，共產黨既命門，今日寫BL既可以坐十年監，聽日你玩FGO一個玻璃心就可以置你於死地

毒撚野乖乖地去買罪大、笨大、角川、老任，任何一間都好過你買個老翻niconico
Btw DMM係under角川

黑B巴打早晨

點解我侵連任唔到
我耿耿於懷

好想睇我侵做多4年既話 支共會點

玩緊極1就end
0好玩d真島

駁5刀

入石家莊一齊被屠

蛋餅巴打好耐冇見
忙到嘔

搞唔掂巴打

買左PLTR等運到

Bb應該會開市直插

人中5
地圖多完勝

冇錢買野食巴打
可能轉左場地去home

你TSLA都咁樣追, 你有信心佢會升驚乜, 最多咪細注建倉

哩隻潛力

小注玩吓囉

學校煩緊收多啲妹妹仔禁室培慾

開市走bb call先兩個月兩波都食到 fatfat

陳日唔記得加倉

咁你慢慢

孖爆ark

大把機會
加其他啦

你咪盤前高j 師

Clean energy 幫你日日豬

上牙

笨大基本面改變

罪大26蚊入股bili

7月持有到宜家 覺得BB個莊對於高開低收有種執著

★中國首富 鍾睒睒突辭去董事、董事長職務！

又要走

跌埋呢個禮拜呃貨

China joe is coming to town

收到
開波不問價痾煙
12點賣
賣完再全倉沽空
收市前最低點開call

抄家

支共近排密密出手

又回血
支那咁回法真係好難輸

豬死了

唔好炒penny股!

買呢d股玩SH
我不如捐左啲錢佢

專家

佢地係咁 勸到口乾

啲錢本身就係阿爺比機會賺
比得你亦拎得番
喺中國做首富唔好真係以為靠自己

近年首富個位好似換人以日計

萬達有辦你睇

我連郡首席biden fans都唔買acb

但今次玩得過喎

死了

Net又跌

mstr

恒大又死唔去

sq又閪冧

我都覺

做唯命是從既奴才咪可以苟活

黨要你死不得不死

炒支資既贏錢一律當你好彩, 輸錢既一律抵撚你死

終於夠石起城堡

大陸野，朝令夕改，玩唔過啊…

琴晚set左201入唔到V

問題係喺美股都要買中概
揸𣄃既美帝

MAXR 今晚60

幾時有得玩

今晚出1.9萬億個市龍下ok?

石仔返家鄉之時 人人大賺5%

SI earning play
riot市值都高過佢
利申 長期持有

sell the fat

契媽加持

大船準備沉末

佢嘅返家鄉係向下

股東揮手

落返120未

今季同下季應該beat到傻
不過升唔升又係另一回事

想問如果我去in jpm
可唔可以渣住兩股jpm同佢地講我係你地公司嘅股東?

仲有wfc

Price in 晒

市值1B

TSM息已袋

Sq同市場任何消息都無關

外資買8千多張GG

pins做乜呀

Call?

GG 係TICKER

TSM

一齊發大財

call?

80後走難到英國難搵工做外賣仔，人工得番$12500

一家兩口搵咁既數都買到樓

個po好多5毛
香港執貨住公屋都辛苦

金庸

講真, 要買都買QQ, Baidu, Alibaba 呢D
最起碼佢地重要好多, 唔可以一下子冇左
Bilibili 呢D平台太易取代到

做自己嘢

今晚買上

搵人提吓我，OCGN 要坐到幾多號話？

一齊改名呀嗎
你叫徒30000(已神)

個巿強到完全冇力跌

今晚個個數錢數到手軟

喂今晚唔係又升掛？

今晚boom升

加倉先

盤前回調完成（好似係

其實好勵志，賣水，如果去印度搞得掂你同我都有機會

印度人飲最多可樂
平過水

宥神試過, 你試唔試吓?

leap 2張
石仔好似想落車

拎住紙倉去in

今晚又係TSM之夜

紙倉都算佢贏
佢係造假倉

其實依家去一定難 香港失業率都升 有咩好笑

啱晒，石仔反向指標黎
佢應該開翻隻S石仔ETF

老老實實
niconico收皮真係自己攞黎
不思進取黎講真係世界級

笑果d人其實係無得去
最簡單
一係樓奴

實chok 到仆街。。

朝早同下午同夜晚3個唔同人黎

肯定大把人有
之前$BB 都冇人出聲
尋日gel 到恆

精神分裂

一陣無落車又串尻我嘻嘻

石仔有救啦

開post果個比我block左
應該唔會普通ac嚟

食好西咁開心
btw好似靚keyboard黎喎

Keyboard 好乾淨

_ _ _ _ , _ _ _ _ _

ib

咁凍都食刺身

有料

日本人好尊重三文魚

青軸

酒啊

最憎啪啪聲

高盛仆街死亡之吻tsla

升得起咩
我覺得會跌/橫

+100%爆升
-1% 熔斷

好想食

要點先會俾你扑

係咪有位巴打做metal related industry
記得早排有傾過 金/銅/鐵係咪仲有得玩

唔係因為可樂平過水，係因為印度d水唔飲得

當年去印度前睇過資料，係話d水太污糟太多蟲，所以d 水一係就落重藥，一係就太多蟲，搞到d水根本唔飲得，唯有飲可樂係最安全。

唔度啲巴打要求高咗
要好似bb 一日40
你睇吓veri 變咗condom 了

茶軸用家

我都block 左

真係5毛果d先block

我明呀
我想講可樂係印度銷售量高

去印度前打針打到死死下

條友係咪有精神病

好似係澳洲巴

太空站

日本股票上年升到爆廠

跟我炒penny
揀股大法就係盤前
搵今日爆最多%既即日高j即日放
咁就滿足哂佢地既要求

諗緊入唔入EWJ

個樣似係食得太多大麻

我無打就去

咁等佢上水再問先 睇緊隻fcx
做mining 舊年三月升返之後無停過 斜線上
26 jan出er

龍龍蝦

佛觀一缽水，八萬四千蟲

印度果然係佛教起源

跌未 等緊40蚊走PUT

B登概念股豬死了

美國佬無咁早起身

想KO爆上仲難過你個倉每月100%

係d人信輪迴，覺得現世唔重要，搞到d地方垃圾咁姐

你好癲
唔驚死?
果度d醫生流到

又bin飛巴

因為派息?

又日本野

教義演譯嘅問題，本地文化嘅問題
日本人信佛信到建國打內戰添

Twitter and Facebook have seen $51 billion of combined market value wiped out since booting Trump from their platforms

今年仲未食過魚生壽司
我感覺自己既機會係0

我都未用過what if
返去試下先

pltr 今晚起飛

其實FX點玩

股就話睇公司本身實力同經濟, FX鳩估方向炒上炒落

有冇入門

好肥美

一樣 升左個Dup了

FB應該玩完

其實以前中國搞到要滅佛

TA 派係時候出場了

左邊有d當年沙俄淫僧feel

以前唔知聽邊條19係度講買美股一定要買Ko,等收息到真係開始玩美股先知收息要比30%稅，仲要隻野唔係點郁

出去搵番塵巴d post

之後仲有個壟斷案黎緊
邊個仲渣呢2間既股隨時死無全屍

Have a position 坐定定 夠穩定

大劣個班佛教根本掛羊頭賣狗肉既佔大多數

左邊那個根本就係拉普京斯本人

校長早, 好耐冇見

唔係唔同咩，中國係啲僧人食窮個政府
日本係組織僧兵，唔聽大和朝廷指揮咩

應該未必 fb無咁易完

又燈

今年先過左15日

u got what u fuckin deserve

上年好似都無,成日諗住天氣凍先食,結果拖到而家都未食

以為你驚肺炎

Gamestop Corp. Director Wolf Kurt James Sold 720,000 Shares at
$19.99 on 01/12/2021

Gamestop Corp. Director Wolf Kurt James Sold 90,000 Shares at
$31.08 on 01/13/2021

今年賺到錢對自己好d 去食 omakase 啦

希望今日數埋鎂

撈Twitter 都唔好 fb

Pins 現價有d吸引 但之前未買過呢類social media股

單身狗,不了

自己都唔信既例子

凡事太盡，緣份勢必早盡
Take side到咁
難保下次調轉槍頭對自己

呢個po長線投資係兩日

驚天氣熱壽司會好快唔新鮮所以等天氣凍

你去日本記得平平地去食根室花
拍得住貴價檔

單身狗都有好gay友

都叫炒下日股
上年係po推過四隻日股都升幾十%

如果玩日股睇日本yahoo多
唔好太信連登講
現在就淨返8697 1321

真長線個班去晒etf post
其實etf無野好討論，黎黎去去都係voo qqq arkk qqqj既比例

覺得twtr咁搞法個個都公開屌
好似仲大危機過FB

諗起Pfizer, 有vaccine果日佢走得快好世界

築地收咗皮之後，<壽司大>去咗邊

當年宥巴講果陣我無跟

廢老金入講影響力好大

bookmark 定先

間野本身都年年蝕錢,而家有WSB班人上貢仲唔賣D
btw諗緊leap put隻野

石頭大戰開始了

左TSLA 中 SQ 右TSM
求今晚輸多少

食呢個 奶油忌廉三文魚
唔會變壞又暖笠笠
團購先有平時冇

兩間都大危機，我就唔會買呢2間

但fd唔止公關、私隱、內容審查出曬事，仲多左個壟斷案加民眾不分政治立場都對佢信心全失，點睇都仲衰過twitter

神秘力量

Tsla輸死...

呢個moment 我會排

Pins > snap > twtr >fb

石仔o的tsm準備番家鄉

有個日發18個post 又全世界都mon住佢都ban

134.11 又封頂

LINK

冇入過佢果幾隻

snap政治取態都幾勁其實

要撈撈put好啦

破哂頂70幾真係唔敢
未睇到佢大量受惠於Fb事件

fcel plug
豬死我

JPM可唔可以升?
唔好SELL THE FAT, PLZ

其實同歐洲中世紀教會差唔多，咪又係成班人逃稅既工具黎

諗緊WSB係真係信定係諗住純粹對爆堆short賺錢就走

JPM EPS 3.79

fx要好大本先玩得
本細食得好小profit

中國既情況比你講既複雜少少…

果時打仗打到仆街，d逃兵就走左去做僧人同d 人做僧人避兵役，咁天下大亂就多山賊，於是d逃兵僧人就教其他僧人武用殺人技巧自衛，成為中國功夫既初型

咁天下大亂，d僧人又免稅免役，國家就無水，點知個社會又搞到唔少官都信佛，推唔到d政策平衡下，於是積埋積埋個問題愈黎愈大，最後唔滅佛唔掂。

另一方面，班傳統儒生唔少都係唔信佛，佢地都成日屌佛教唔係local野，於是佢地都有推政府要搞9 佛教。

今

擺明後者

緊係後者啦屌

栗悟飯巴打早晨
好耐冇見

琴晚134.11咪入左

以前大航海時代因為飲用水唔乾淨，只好飲酒

呢度有無大麻股東

OT巴打

買定啲put

算好好
但算唔算好勁多又唔係

根本係清朝先興返佛教 用黎馴化班蒙古人

又放咗？

其實社交媒體移民，除左係有另一個更好既平台外，仲有個最大推力主因係間公司不斷出關公災難令用戶信心全失，比如當年被reddit取代既digg、又或者高登

點解咁準

哭左成晚

呢d大牛龜主要係做asset allocation
有一千萬本金以上咪買下囉

石仔琴晚訓得2粒鍾咋,企係山頂凍死佢

margin 過百倍唔過分啦

LAND 小西加持,月月派

APDN

接飛刀係咩玩法
咁多good equity 反而係想搏堆垃圾反彈

小西女神好撐spg

尋日都同左佢講唔好fomo

其實長渣真係唔洗驚 係佢心理質素差 見到爆升又驚執輸就亂做決定

+50% over forecast
個市肯升未

不如轉行收錢幫人燈算啦

垃圾AMD係咪要穿90 了

校長出山代表個市要開始跌了

mewe signal 都無上市
全球黎講唔知做唔做到慢慢轉用啦

Sell the fat

痴撚線

你知唔知幾多大戶排隊送錢俾麵神等神喻

又嘻嘻

AMD已經領緊跌

爆升0.09%

我好淡都玩
哩排係好友

Jpm盤前個下咩事

JPm無反應

JPM插了

可能price in左啦又

9月揸到依家
得30% profit
後悔無拎d錢買ark

140 睇黎price in左 除非好似TSM咁有驚喜

啲鬼佬係咪仲細閱緊jpm份財報

廢老股邊有咁易有驚喜

細閱

jpm 大戶假動作，快入

BB 要沉船了

twitter同fb其實撈twitter仲好
fb好多時都有固定社交圈
但twitter仲可以睇到埋其他國家o的trend係點

JPM個revenue同eps都beat左個estimate
但盤前閪到咁應該都price in左
sell the fact

tsm 都要盤中先龍啦

我指個市 Jpm price in ed都合理
140比起上個q 都升左差唔多30%

All in woof

twitter怎講都有日本依個基本面死撐
年輕人都唔會轉

有 80蚊揸咗二個幾月，係咁輪迴

上邊有人話升得慢
11幾吹雞果陣應該訓左

algo一秒睇完

反而想知有無巴打渣GS

收到firstrade 張卡 都幾快手 2個星期就有

今日原來月結

我好LAND 多個SPG其中一個原因係農地係網購點都唔會收到佢皮
外國零售購物易比網購同經濟周期影響,始終冇咩地方可以好似香港咁方便行幾步就一個商場去買野

我9月揸aapl到依家

成個fin sec一齊閪機會大

一個食有咩問題

134, 石囝不空 勢不破頂

好多架妹都有Instagram 啦

收3%
有咩實際作用

$摩根大通()$ 摩根大通(JPM.N)：第四季度每股盈利3.79美元，市場預期2.62美元，去年同期2.62美元。 超預期咁撚多都唔升既，快d 升

JPM都連升咗好多日

可能真係GS先係真命天子

apply 咗成個禮拜

珍惜逃生門
一開市就完

bb 升未

25K每一個月第一次wavie

jpm 黎料

忘巴又逼害我石

咁都叫未升

覺得依個世界冇話price唔price in
純粹係莊家播唔播音樂俾大家玩

300蚊sell the rumour左

低位出?

0.34% 大爆升

我今朝10.5 放左BB 比人賺下，我都賺夠，想比人賺下

200蚊貨

班鬼佬仲查緊字典

而家好似興抖陰？

估唔到有人都有玩land
街可以唔行 但係唔可以唔夠糧食

今次分分鐘又好似上q咁隻隻股出完er之後就暴跌

有無人有留意C果份ER

超預期50%

:fat,點解唔長揸

其實今次beat左好撚多
贏撚到

連登標準，一日未升夠50%都叫慢牛

CRM買完work之後都要返工

你咁講 同賭錢心態一樣

炒太高
銀行股唔係growth，唔可能無限炒起
等個sector冷靜返先再入

之前等左個幾月..

可能一開市就爆升

陰啲陰啲咁跌

好似未出 8點

咁快開始收割

Work fair price=24

除正式統計95%penny stock
盤前班asian自已圍爐鳩炒

正市一開洗盤penis sell再升返

睇吓會唔會好似琴日tsm引熊咁

price in哂啦
buy the roma

買XLF
隨便比佢洗

Bb 收皮啦

忘巴今晚開市入？

夠鐘開BB 苦主區啦

開左先講

有冇手足入左veri

如果話而經PRICE IN 左
咁點解唔提高個ESTIMATE 呢.?

引左石仔penis sell 完第2 日高j示範低賣高買

今次我會識走貨

呢度有身分證既都係股東

yala

小西概念股

你班友愈黎愈早扑

出earning先入貨，唔係賭咁係乜？

垃圾U

企左係山頂好凍

遲啲唔好話冇機會入貨

GCHI

22$苦主？

小弟都入左 不過都幾高入

好耐冇見

再講多次
未到50仲係特價

講咗好多次隻野走勢咁差快啲走好過

為解決新冠疫情帶來的經濟問題，拜登 (Joe Biden) 週四公布 1.9 兆美元的新刺激計劃。一家對沖基金警告，大規模支出可能重演 1929 年華爾街股災爆發前情況，造成通膨率走高，最終恐引爆史詩級的股市泡沫。

對沖基金創辦人 David Neuhauser 表示，拜登刺激計劃似乎希望能讓人民重返工作，以重現「咆哮的 20 年代”(Roaring 20′s)」，但必須注意，那段輝煌時期的後續是華爾街股災以及經濟大蕭條。

專家.jpg

未到100都係特價

酒呀大家

都係既，2020Q4 earnings year to year comparison 應該會高d

我地專家睇淡唔做淡，繼續加倉

佢同ai都係下次西冧會
snow應該就難講

呢隻股都大波動。。成日有上車位

又係呢句 次次聽到都想笑

JPM 特價年尾200

仆街岩岩接左你D貨

ai 西冧完彈得快

佢200 dis 300

Roaring 20's
姐係2029先爆

Jpm

再黎8年慢牛 呢到個個都財自咗

果陣仲話唔明點解qs彈得返上去
而家睇法總算有一樣野係正常
ai好黃所以我買
認真就我覺得110或樓下先會加
snow唔會落返25幾啦
掛住睇

啲鬼佬終於查完字典 研究到個”beat”字點解

唔係八年咩

Ai 閪lum多d先合理價，呢家仲係chock上chock落

唔睇淡d專家點出貨

disney+ 出埋 VR disneyland就得

Jpm黎料啦
今晚應該一開就150

（富途牛牛）提款問題....收唔到錢

very interesting

但又咁諗 美帝農地好多都係家族式hold左成百年 未必有咁多發展空間既

大芋又想呃人

上呀JPM

船長喺邊到，船員69號報道

睇到咁撚高

唔出奇
Vr白雪
有潛力，橫掂poxxhub咁玩

Tsm?

一齊150

Bb盤前直插

但係整得張卡都唔會一個月剩係用一次？

應該唔至啦

希望

下你會用幾多次
當銀行咁用咩

升呀

又割韮菜

上連燈勿認真 我上個月重注左啦

幫大船開個反燈PO姐

Paper hand take profit啫, 驚西咩

24@500

但有錢既人係d女人眼中係更有智慧

Abnb呢兩日咁升得 仲要乜消息都冇
Short完後悔

大芋

我一個月都唔止㩒一次錢
唔會一次㩒太多
所以比張FT卡我都唔知有咩用

Ai又假升

Fat fat

笑左

JPM

申請會問大概用量
好似話用得多會消息定點

過錯數

發發

看空看到五蘊皆空

機會係零

冇嘢嘅 頂多交貨

1@41.8

bb碌緊落山

打個電話比bb ceo比部ps5佢就無事

Snow我仲係山腳等緊救援隊

未日CALL, 直接short 貨咪可以平倉

呢隻正Band 喎巴打

唔俾侵粉入DC住已經係利好消息

330
不過呢隻都預長渣

開咗市至少升多一倍

佢九蚊sc?

應該底褲都當撚埋擺晒入去account

石仔隻tsm可以番歸喇

covercall

睇錯, 以為係50未日9.5CALL巴打

大家一齊加倉上去接石蛇

升穿9蚊都係琴日既事，之前都係喺7.5妹今朝起身就上到10.5

果果大爆升
衝呀

都仲有賺，好彩正股多十股

$7.5 sc $9 都係得雞碎咁多premium
做乜鳩

石的傳人

LMND

+0.28

我做

印度公營醫療好似係免費有時真係睇唔出

年尾135

特斯拉()告知員工在本月底前售出所有Model X和Model Y庫存。據瞭解，特斯拉這兩輛車型的生產線已經近一個月沒有生產新車。市場消息稱特斯拉正在更新生產線，以生產新版本的Model S和Model X。

早在2018年，就有媒體報道特斯拉正在為Model S和Model X進行重大的內部設計更新，該更新計劃原本在2019年夏季進行。

由於特斯拉此前將所有資源都集中在增加Model 3的生產上，因此更新工作被推遲了，但是現在市場認為，特斯拉最終可能要同時更新Model S和Model X的設計。此前計劃中的升級包括為兩輛車型添加一個新的中央顯示器，一個較小的組合儀表，以及在車輛內部使用一些高端材料。

好耐冇買野,10.5沖左入BB

無啦
琴日分析完

Nvda年尾525

開市即平, 話知佢之後升定趺

一係set開市賣profit taker 10.0x入返
一係就strong hold

MSFT年尾220

Nvda極巨棍上

AMD年尾95

Cup Noodles

石仔咩position?

忘巴係咪要強制檢測

Dis 年尾300

134.1

驚咩﹐你有100股喎，covered call都驚？到期出貨囉

Tsla年尾95000000000000

旺角唐樓?

57 75都有

唔高唔J...

其實咩叫Cup Noodles?

正式宣佈fvrr取代fuckbook成為faang一員

點解咁問

VCP
等忘巴解釋

叫咗佢坐定
說好一齊SH佢又走咗去

Intc 都回家了

當初以為會係netflix

jpm潛水艇第一次召集

石仔前幾日先笑鳩我買INTC，轉個頭今朝話早知買INTC

跌緊

Amd 下一句係咩？

以前係

高j左

今日會大升